邵家臻 : 不准交換戒指的婚禮

之前我在《坐監記》說，自製快樂就是罪名。事隔一年，情況依然未有改善。在囚手足亞耀原本打算9月29日在赤柱監獄內跟女友結婚，見證愛情戰勝監倉。

亞耀跟足手續，六月中已經向監獄申請結婚，九月交晒文件，結婚房一時又說要加高膠板防疫，一時又說不准與新娘有任何身體接觸，一時又說會有多名保安舉機拍攝全程，一時又説只容許直屬親屬作證婚人，朋友一概不可（奈何直屬親屬都因健康理由不能出席），總之諸多刁難。結果婚期延遲至10月15日，但事情並未得到解決。最新要求是因為疫情理由，影結婚相不能除口罩，連交換結婚戒指也不能…。

亞耀終於忍無可忍，用盡方法聯絡我，請我公務探訪，並將件事公開以及跟懲教理論。

其實需要理論什麼？結婚是在囚人士的權利，給你結婚但不給你交換戒指，是疫情理由還是想你知難而退，免得你坐監坐得有愛。

呢條友雖然左膠
不過真係有原則
我服

佢出黎搞社企請番d政治犯
唔通真係靠連登仔9up教你做人

左膠對政治犯好過其他人

佢頂多都係大愛撚 同果啲恐怖極端左膠仲有好大段距離

左膠某程度上是過度恐懼政治迫害的產物。

仆街政府 係要搞撚死你

推

跟住有班人呢個時候永遠失縱，仲勁撚過藍屍